
                      Tal vez, el director estaba bajo los efectos de alguna droga sicodèlica!.  Es extraño que a  un buen director se le vaya la mano de esa forma!.  Està bien la imaginaciòn, pero esta es una historia realmente descabellada, con escenas absurdas, como si de una pelìcula de zombies se tratara.
        
            